有冇HR出來講下幾時連MPF都變左係benefit?

點解唔寫埋有水飲 有得呼吸都係benefit ?

中小企先會咁寫，大公司唔會

佢地寫有糧出已經係benefit

Mpf top up 供多過5%俾你

幫你供一半喎
直頭係恩賜啦
唔通同你講開俾你個價已經扣左MPF咩

有工返已係benefits

僱主額外供多D咪係benefit囉

對沖長期服務金

Salary provided 點睇

仲有5day work

7日有薪年假

1 hour lunch time

公司幫你供7%個D咪BENEFIT

李錦記呢份閪工係半粒鐘lunch...

cls

jobDB 個閪網整7好多公司姐
跟本用佢出job ad,入有mpf，個閪網就show落benefit個section

一日仲有6days , 5days都仲係bendfit

依個真
根本唔可以淨係賴公司

因為仲有好多公司返6日

MPF 如果唔供cap, 有理冇理都5% 就係benefit

西公司

你唔幫我供就真係benefit

每星期工作46小時

返5.5-6日唔會有人想返
人工高啲都唔想返